公關災難 Deliveroo vs 渣哥

Deliveroo罷工冷處理 最後有埋警察
全世界切 先急急腳同啲外賣仔協議解決罷工
出聲明道歉但話自己冇報警
但再比人爆離地 仲涉嫌種族歧視
之後再出聲明再道歉
但只係話要提升自己溝通能力

渣哥為咗博宣傳搞投票
完美示範功能組別 仲要block人禁聲
全世界切 再被人提及同其他黃店恩怨
初次道歉冇人接受
幾個鐘再前出聲明 認自己柒
再話比大家知點處理渣哥
成功將個焦點轉去block唔block 人

邊間公司大鑊啲

Deliveroo
渣哥

係咪好難選擇

睇多一個星期先啦